有無巴打有Pre Wedding攝影師介紹

想兩個人係香港影一攝相 唔係想要果堆沙龍硬相 係想兩個人生活相 自然D 最好有D故事性 偏向日系/LOMO風
地方唔係想要影樓果種 係偏向天星碼頭 中上環 屋村果種
預算大既兩萬五左右 同埋 打算去嫣裳記租套旗袍影

有睇過MUSE CHAN 佢真係好勁仲要黃 但D相真係太浮誇 (雖然兩萬肯定唔會請得起佢)
如果擺酒放出來當油畫就真係好正 但我地自己珍藏真係麻麻地

都有睇過Wilson Lee / Khalil Kwok / TSZ925果堆 其實個個影日常相都好勁 我自己都有Follow開 但唔知點解去到Pre Wedding個個都麻麻地感覺

跟住今日係婚展 睇到依兩間都幾好 都係黃

但都想問下咁多位巴打仲有無邊個攝影師介紹
我搵左陣都搵唔到果300 婚禮攝影化妝師拒絕幫POPO影相個LIST
想逐個慢慢搵 都搵唔到

同埋巴打知唔知影依D Pre Wedding有無咩要注意 一定要同攝影師問/講清楚

唔該曬

有無朋友都搵緊攝影師呢

tikit

merciful_encounter

Yolo studio

多謝巴打介紹 依個都幾好 係我鐘意果隻風格

聽日再研究下 咁樣睇相其實真係好燒腦

蛋糕星球 香港十大女攝

又抽

仆你個街

叮噹

有朋友幫襯過佢 唔差既 不過可能我要求高 我覺得一般

咩呀，人地影左十年相，你有冇呀

muse

抽到都乾曬

佢除左講野好平淡 堆教學片真係幾有用

我用手機都影左20年相
仲睇好多日本人像攝影集

honey bird?

人地而家突破緊（個底），唔準你咁講佢

有睇過 都大路野 唔差 可以在研究下

岩岩睇REAL Gallery都覺得幾好 聽講依間都係黃

開始搵到D好野 唔在係琴日咩法國巴黎之流

其實我唔係好熟佢 係咪空白貓D FD?

一個普通女攝影師
其實佢又唔係影得差
但唔應該自認名號啫
連燈仔逢紅必反

黃到金

先唔講佢係藍
識咗十年相 影人像從不打燈 （其實係唔識）
唔識咩叫過度曝光 唔識構圖
以為買部中幅高像素 sensor大啲 影相技術可以提升
奈何有好多港女buy 但遲早會後悔

對焦對落個背景到 一對情侶只係個襯托緊個背景
柔焦到連個樣都望唔清 咁叫pre-wedding?
我都唔明點解仲有人會幫襯佢咁on9

屌你認真鐘意呢d? 幾百蚊貨仔

馬丁

有無咩大作睇下 我想睇下 琴日我係婚展見到堆相薄差到真係同個SALES講 差到咁你地都敢擺出來 都真係幾有勇氣

我掉一千蚊俾你 你影番一SET俾我 OKAY?

我有睇佢影既野 佢同鄧英奇都成日俾人比較

馬丁影西藏果一套相 我覺得自然得來色調都好夾 真係幾有故事性
唔係宜家成日睇果堆 求奇影兩三個大景 當交左貨果種

但香港果一套 就真係完全睇唔到佢實力係邊

不過我見連登多數都鐘意鄧英奇D

其實黃攝好多，影婚紗相真係好多選擇，揀bigday就認真d好

我地唔搞BIG DAY 單純想影一套香港有特式既相 成個故事咁.......
所以我先要求多到咁

但其實真係難影既 一日影到有故事性 仲要佢有埋化妝+衫提供
仲要兩個平時都唔係影開IG相 一日要影講緊二百張相 可以拿出來見人

係 佢地SELL得好勁 但我有睇下D小冊子 好多都唔係特別平.........
單純係好煩 係咁叫你 好似唔JOIN就笨柒左咁

慢慢睇

有冇諗過影d miniature preweeding, 好想影，但已經join 左三輯 費事再俾錢

SIMCITY果種! 其實我都鐘意 但好小眾 女朋友未必岩
嘩你影成三輯 咪影相都影左成六七萬

佢唯一優點咪係影女知角度
至於你話打燈唔識之類，都亦可以話好多攝影師唔識用自然光
在連燈仔眼中最大問題咪係藍囉，咁事實都係

技術上角度睇佢有一個問題就係STYLE來來去去都係同一個，大背光攝影，呢點無論佢個底大過佢條底橫都唔會解決到

老實講幫襯的話搵間大間少少嘅公司啦

其實又唔係好差 構圖 色調都見得到人............但D色唔耐睇 同埋好多都曝得太勁 同埋無咩故事性 好典型擺拍

差唔多
一輯係日本 搵日本crew影 最滿意 (~4萬）
一輯係台南但武肺冇得影 （~1.5萬）
一輯影XGU一個景點 但影得好撚差 唔想拎出泥 （～6000)

btw 香港好多都係要人chok pose 扮型，唔靚仔真係會有種柒味

故事性由排板造成，而唔係由張相造成

肥佬Brian

Felixphotographyhk

你日本果隊CREW可唔可以留D資料俾我 我都想影一套係日本 想知多D野 點溝通 點聯絡 安排 色調/風格果堆大家點夾
個運作係咪都係香港咁 單純影一日 十個鐘就收皮?

嘩 四萬真心貴喎 鄧英奇我所知都唔洗依個價

XGU你地仲入到咩? 我地想番大學睇都已經覺得無咩可能

其實係 個個擺到成個MODEL咁 你出埋PS 咁一定好睇既 但問題輯相有咩意思者 都唔關你地兩個任何感情/生活事 零交流/零故事 將來睇番都唔會有感覺

人地用中幅篇突破
你FF機識條鐵咩

主要老婆要影 草泥馬
雖然知道日本有草泥馬牧場
但交通唔方便 所以都好煩
最後搵到日本有公司接婚攝

基本上 1P 1化籹 1髮型 1翻譯
9-6 所有相俾番你 但輕輕執 冇相簿
翻譯由一開始已經會同你安排 所以冇任何問題
包埋兩晚酒店 同 早午晚餐

XGU 申請就入到 其他U就唔清楚了

如果你著重故事性，不如影相影少d，影2-3個鐘個d，留個budget影concept video

我俾完錢買一條龍 最後完全冇用過
真係好低質

我琴日都掛住睇相 唔記得左問衫D野 仲諗住應該唔會差太遠
低質成點?

衫就見人見智啦 唔多同舊囉
化籹老婆話唔得啦
影相影得好差啦（pre wedding 都係佢地)
big day 個P又唔可以一早見，其實好危險

所以最後完全唔用

其實好多高質個d，已經連化妝都無包

化妝同衫呢d咁多選擇，豐儉由人。唔識咪叫攝影師介紹，但其實自已揀係最好

宜家年代唔同啦，唔好咁懶依賴一條龍

講起mv 我搵左大馬一條友幫我整 卡通動畫 可以俾個故仔佢幫你整
盛惠500USD

個時真係因為懶 都兩年前

影concept video完全唔同wo

巴打成個婚禮你玩左幾多錢 包埋花鑽戒果堆

唔想計 無謂計
我仲要俾限聚玩謝 擺酒delay到今年年尾

想問要俾幾錢利是攝影師？

岩岩朋友介紹左依個都幾好 都自然 日系小清新

最衰WOODY無影 唔係應該幾貴我都會搵佢

唔知影local要幾錢

HELEN FUNG 咁多個日系 我真心覺得佢影得最好
有興趣巴打自己研究下

$100-5000

我幫你影
扣哂機器助手交通費你睇完輯相滿意先比返錢我就OK
冇乜影人JOB影左十年相近排儲PROFO想試下唔同類型既SHOT